艾爾迪亞人=香港 馬萊人=大陸

而家艾爾迪亞（香港）人俾牆內之王洗晒腦係牆內玩內鬥，因為有不戰之約 俾人禁住黎打，無論科技（電子貨幣，海水化淡廠）落後人廿幾年，無腦巨人原本真面目都係艾爾迪亞人（香港高宮）係咁迫害自己人，因為無腦。但香港就無主角艾倫既出現，因為所有巨人之力係晒馬萊（大陸）境內，艾爾迪亞只可以（香港人）係收容所（納米樓）讚嘆馬萊既偉大